扯低黑警口罩

如果有心理準備畀黑警屈襲警，垂死掙扎前可以考慮拉低黑警口罩畀記者影低。
拉低黑警口罩最多告到你拉拉扯扯，唔算刻意人身攻擊。